\subsection{Ermitteln der Rampen-Koordinaten -- D. Müßig}
  Die Einzelarbeit findet man im Gitlab-Repository unter Branches. Der Branch ist 
  mit dem Namen \glqq Müßig\grqq\ gespeichert.

\subsubsection{Einführung}
  Bisher wurden die Sammelpunkte an festen Koordinaten bei der Rampe gesetzt. Mit 
  dieser Einzelarbeit sollen die Koordinaten der Rampe automatisch bestimmt werden. 
  Um das zu erreichen, kann man die Höhen-Map benutzen. Diese demonstriert die Höhen 
  des Geländes. Bei der 64x64 Map liegt dann ein 64x64 großes Array mit Höhen-Werten 
  vor. Die Höhe bei der Rampe liegt zwischen der Höhe eines Plateaus und der Höhe 
  einer Ebene.

\subsubsection{Umsetzung}
  Die Funktion zur Bestimmung der Rampen-Koordinaten wird im Unit-Builder beim ersten 
  Mal, wenn er in den Zustand {\ttfamily STATE\_SET\_RALLY\_POINT} wechselt, aufgerufen. 
  Zu Beginn werden erst einmal die Minimap-Koordinaten der eigenen Basis bestimmt. 
  Von diesem Punkt aus wird ein Rechteck um die Basis gespannt, um in diesem Bereich 
  die Höhen zu überprüfen (siehe Abbildung \ref{fig:Hoehen-Map}).

  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.8]{Einzelarbeit/Muessig/Hoehen-Map.png}
    \caption[Höhen-Map]{Höhen-Map}
    \label{fig:Hoehen-Map}
  \end{figure}

  Der Bereich wird durchlaufen und es werden die Koordinaten zurückgegeben, die 
  die Höhe der Rampe enthalten.

\subsubsection{Ausblick}
  Bei dieser Lösung gibt es mehrere Probleme. Zum einen gibt es einige Punkte auf 
  der Karte, die die gleiche Höhe haben, wie die der Rampe. Dies kann man auch in 
  Abbildung \ref{fig:Hoehen-Map} erkennen. In dem betrachteten Bereich gibt es 
  mehrere farblich gleiche Pixel, welche die Höhe repräsentieren. Zum anderen hat 
  die Minimap nur eine Auflösung von 64x64. Deshalb findet man \zB unten rechts 
  bei der Rampe nicht die gleiche Höhe, wie oben links. Leider habe ich es nicht 
  geschafft, die Koordinaten beider Rampen zu ermitteln. Oben links funktioniert 
  es einwandfrei. Unten rechts wird der Sammelpunkt falsch gesetzt.